九州私人風呂一泊兩食

想問問有冇巴絲有推薦 黎緊下年12月想去+求婚
別府定湯布院會靚d

Budget?

揸車定搭車？

會自駕 budget 大約1萬 2晚
其他都係住返普通果啲就得

十萬

別府 潮騒の宿 晴海

我睇咗呢間 係咪睇埋日出一流？

佐賀 蟹御殿
好似好高汁

食都好正

其實住兩晚既話係咪兩餐都一樣

兩個地方都去過，好鐘意別府，由布太遊客區的感覺，反而別府好悠閒的海邊城市，又少d人

多謝爸打提供資訊

想問埋一泊兩食係咪兩餐既野都一樣定日日唔同menu

晚餐會唔同(就算你book既係食某種野既plan)，早餐難講
當然你想一樣/有特別要求既可以提早同旅館講

好的

識日文可以去由布院隔個站既湯平 個feel都唔錯 坐山有好幾間溫泉旅館 不過如果巴打住兩日就悶小小 個頭無咩行 又要靠佢地d私家車上山

咁唔考慮 純粹想佢生日果日 浸 再加埋求婚 送少樣禮物
其他日子都係租返平平地揸車周圍食/玩

由布院別邸 樹

由布院，朝霧之宿

有一晚一定係上面巴打講果間晴海 睇日出果時佢又生日果日再求婚 務求一擊即中
可能返香港前一晚浸多晚relax完就返香港

咩月份？
希望你果日會好天

下年11月19 一係12月19日

出年嘅事

黑川 ？

今早開po?到時記得直播

諗住有得訂房即訂 廢事破壞 到時開返遊記同求婚過程（如果成功）

求婚都咁早plan. 結婚你打算搞幾耐??

個人建議:結婚唔好搞超過1.5年 一定會罵交 同時間太多 會洗多好多無謂錢

利申:絲 已婚

其實都係訂房 早訂又平啲 我係一個幾快幾心急既人
或者到時可能去馬爾代夫求呢

我上年十一月喺黑川溫泉求婚
帆山亭

親親大自然

上次去呢度

呢間都有私人風呂

seed 呢？屌你！

Seed乜撚

住過由布院同別府私人風呂一泊二食
不過唔介紹你喇
2間都冇日出睇
好鬼SWEET 祝你成功

多謝巴打 成功既返黎腸你油

下星期去湯布院一泊兩食，私人溫泉

24000yen/人 咁上下

我是在蘇梅被求婚o既絲
去旅行求婚真係好好好正
only 2 of us,簡簡單單但係好sweet
最憎大龍鳳call哂成村人o個d

我就係諗住等睇日出果下就同佢求 兩個簡簡單單 set定cam影低最感動一刻比返佢
希望成功

記住唔好快快手未經條女批准就share條片比朋友
通常睇日出個樣都係頹 啱啱起身

咁又唔會比朋友睇 或者可能之後擺酒做花絮

純粹一提 成日有friend快手up左啲相比條女嘈

其實可以考慮下湯平間志美津

睇睇先 不過巴打上面推薦果間可以睇埋日出又好吸引

順道問埋係咪一定買高速pass抵如果自駕

諗多一兩個方案，一陣天氣唔好睇唔到日出都有後著

會睇天氣做人既 天氣唔好就晚餐果陣

要自己計下抵唔抵
不過你如果又去湯布院同別府 多數都買

去埋大分 佐賀 熊本 買好似抵好多

指宿個間吟松幾好，私人風呂望住錦江灣好正

睇睇先

淫蟲

如果租車可以諗諗黑川，火車就別府

睇巴打想私人露天定室內，我見好多都有私人室內唔差

岩岩去左黑川優彩同由布無相莊
優彩黑川黎講算大間，靚係靚但太formal無咩特點
無相莊雖然離市區遠，但無咁多人，個到service好d, 房大又靚景，最正係夜晚露天大浴場無人可以包場睇滿天星

靚既話我覺得花由應該幾好睇到朝霧，但食物好似無咩特別，同房型有d係望唔到景，加上佢地cs試過兩星期先回我email話自己遲左，所以最後無去到

我要私人 同女友浸 順便求婚

其實都好多款，我住過兩間都係私人
睇你想頭岩/椿/ 木筒邊種 間間都唔同

試試黑川附近既白川源泉山荘 竹ふえ，呢間位處竹林內，佔地廣，有三個露天貸切風呂同每間房都有內外風呂，向呢度玩求婚都應該好唔錯。

貸切風呂。

房內外湯。

館內週圍。

路過順便請教下，你12月去自駕有無租有雪軚嘅車?

祝成功

我下年先去

睇錯左

依間都幾正 可以住晚

九州泊車貴唔貴

市區泊露天自助車場300円左右一時間 ，非市區景點就100円都有，酒店有住宿免費泊車，路邊餐廳，outlet 等等免費泊車

去完別府地獄 巴士經過巴打們介紹呢間

(我住別府umine.非自駕可考慮umine

早排住完花由 個景
房好大 野食就普普通通啦
求婚可以考慮下

嘩 唔洗諗 呢間一定係求婚 可能訂啲高級少少既房
一世人一次

好似有間最高級既房 全酒店得一間
我呢間係洋室
聽其他巴打講過洋室個景一定望住由布岳
其他有d房望唔到